點搞 碌鳩成日都好撚硬

好想比仔仔深喉我

你碌鳩好硬但你想含人地個碌？
咁會幫到你啲咩？

中武肺?

3P OK？

要放血

留tg我想試下好耐

個處仲係度？我指你屎眼

睇醫生